<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>NIVEL SARL</title>
    <link>localhost/fr/</link>
    <description>Recent content on NIVEL SARL</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;#&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;NIVEL SARL&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="localhost/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Améliorer la traçabilité de l&#39;huile ménagère.</title>
      <link>localhost/fr/projects/nobo/</link>
      <pubDate>Fri, 01 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>localhost/fr/projects/nobo/</guid>
      <description>Nobo L&amp;rsquo;Usine SATMA a Missabougou est une pionnière de l&amp;rsquo;industrie de transformation du coton au Mali.
Le laboratoire de la raffinerie d&amp;rsquo;huile existe depuis la création de l&amp;rsquo;usine en 2000. Dans le cadre de l&amp;rsquo;amélioration de sa production et de l&amp;rsquo;étiquetage de son huile, nous avons accompagné SATMA dans la mise en place d&amp;rsquo;un système informatisé de traçabilité.
Le logiciel Nobo implique toutes les équipes et permet de tracer de la provenance des graines de cotons jusqu&amp;rsquo;aux bouteilles d&amp;rsquo;huile en passant par les prélèvements et mesures faites dans le laboratoire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Compilation des résultats des élections.</title>
      <link>localhost/fr/projects/elections/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>localhost/fr/projects/elections/</guid>
      <description>Application CTDEC Services Les résultats des élections présidentielles sont compilés au niveau du ministère de l&amp;rsquo;administration territoriale du Mali.
C&amp;rsquo;est un process qui repose sur la remontée des résultats des bureaux de votes au niveaux des 49 cercles du Mali et des circonscriptions consulaires.
Dans le cadre de l&amp;rsquo;amélioration de la remontée des résultats, nous avons en partenariat avec le ministère, développé une application qui permet de calculer les résultats globaux des élections en temps réel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faciliter la correction des erreurs sur les pièces d&#39;identités.</title>
      <link>localhost/fr/projects/ctdec-corrections/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>localhost/fr/projects/ctdec-corrections/</guid>
      <description>Application CTDEC Services Le Centre de Traitement des Données de l&amp;rsquo;État Civil du Mali (CTDEC) donne la possibilité aux citoyens de corriger les erreurs éventuelles sur leur titre d&amp;rsquo;identité.
Ces demandes sont faites au niveau des mairies et sont ensuite acheminés par courrier au niveau du CTDEC.
Nous accompagnons le CDTEC dans digitalisation de ce processus à travers un logiciel bureau et une application web qui permettra a terme de faciliter la vie des citoyens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Donner des actes de naissances aux enfants.</title>
      <link>localhost/fr/projects/audiences-foraines/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>localhost/fr/projects/audiences-foraines/</guid>
      <description>Audiences foraines Dans le cadre de la mise en place des audiences foraines, nous accompagnons le PAECSIS (Programme d&amp;rsquo;Appui au fonctionnement de l&amp;rsquo;Etat Civil et à la mise en place d&amp;rsquo;un Système d&amp;rsquo;Information Sécurisé).
Nous développons une application (https://www.audiences-foraines.ml) permettant d&amp;rsquo;accompagner le processus, de la récolte des informations à la délivrance des actes de naissances consécutif à la demande d’un jugement supplétif.
Dans un esprit AGILE avec le partenaire CIVIPOL gérant le projet audiences foraines pour le compte du PAECSIS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous contacter</title>
      <link>localhost/fr/contact-us/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>localhost/fr/contact-us/</guid>
      <description>Par Mail Par mail aussi, nous sommes réactifs. Envoyez toutes vos questions à :
infos@nivel-sarl.ml.
Par telephone Tel : +223 73 03 46 03
Où nous trouver NIVEL SARL
Rue 315, porte 78 Quartier du Fleuve
Bamako, Mali</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qui sommes-nous?</title>
      <link>localhost/fr/about/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>localhost/fr/about/</guid>
      <description>Qui sommes-nous? Nous sommes une entreprise malienne et nous développons et intégrons des solutions logicielles.
A l&amp;rsquo;écoute Nous pensons que pour innover, il faut avoir de l&amp;rsquo;empathie. Nous sommes de fervents pratiquants des technologies agiles et mettons notre expertise au service de nos partenaires.
Un acteur local Nous sommes un acteur local qui prend part au développement du Mali que ce soit dans la réalisation de projets locaux ou internationaux.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>